[幾時到香港?] 新疆自殺式恐襲 政府：當地社會秩序穩定

其實我知新疆恐襲已經唔係咩新聞，只係我諗起細個成日聽TVB話「新疆/西藏有暴徒...」到底各間傳媒係係用咩用字,以下cap比你睇
冇錯，原來大家都係用暴徒，得cable 同Apple 唔係
值得一提，維穩報香港01直情冇報
（ps:至於佢哋係唔係暴徒，就有返俾大家判斷

黨話係就係，唔係都要係

勇者黎